收到消息,中美貿易戰打到十一月就收檔,呀侵呀習通電話傾掂數

14:36開始

甄生講到實牙實齒,大家信唔信套講法?
如果係真相信會令好多望支爆/中共倒台的人失望,包括我自己
到底呀習讓左咩步?定係只係另一次拖延之計?

信,貿易戰十一月就完
唔信,貿易戰唔會咁快完

聽得多燒山真係會壞腦

除非中國開放市場 總統換人都無用，件事已經升到國家安全問題

收皮啦臭GAY毛,去睇你嘅GV啦

咁put 到恆指落18000點都得

收到進一步消息,兩個巨頭見面,即係有D野傾得成
但傾成D乜,要遲D先知,或者永遠都唔會知

02:30開始